個扑街Facebook 讚好H-anchors主播版主鍾華鱘話要掃射連登仔 一踢爆 即扮黃絲帶

一踢爆 即扮黃絲帶 唔撐警 假過閪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可